唔訓既你 依家做緊咩野?

寫毛筆字

睇連登

準備訓教返工

上/睇緊連登

Hello

納dee

迷惘緊唔用app可以點識新朋友
發覺身邊熟fd想搵個行山都難
個個摺既

Hi

你好

睇緊港台最新嗰集
#save12

晚安

真係唔識
利申冇朋友

How are you?

有冇link

Not that great

Why ar

So tired ar

睇到喊

想死

又係我啦

聽日唔想返工啊
細個就話唔想返學
聽日又唔想返工
我好撚想死

Hea多陣
可能做assignment或者訓

屙完啦？

聽日有試要考 咪緊書

畢

好耐冇上黎

等個頭乾

俾啲廢老激撚到想死

好掛住前度

食生果

好好休息

點解呀

我都唔想返學

加油

加油巴打

畢蛇

仲hea緊

見到鍾意嘅嘢就會知自己得到後唔會滿足，或者唔會得到，得返痛苦

尋晚又係見到你，你咁勤力嘅

廢老依d生物唔值得激死

搵佢

我唔想返工啊
你返學都有得係屋企坐下
上zoom

咩生果

幾時dead

我明
我都覺得得到左既野唔會特別開心
開個post之後走場

被人block左

真
9點堂8:55起身

咁唔好掛了

明明只想享受得到嗰一刻然後將人哋用完即棄

一樣
不過我已經放棄咗 諗住唞吓先聽日先再做

咁你衰d

咪話囉
你起碼可以掛機買個早餐再瞓覺都得
我就真係要出門口

My love
Saranghaeyo

加油巴打
早d起身買個早餐上去食

抖下啦 大家呢幾年都辛苦啦

我係衰呀，所以會對每一個好似對我有好感嘅人慢慢透露呢點，等佢哋可以離開我，但其實只係想被包容，意識到呢點嘅我決定乜嘢都唔講，以防自己對佢哋做呢啲嘢

啱啊 真係超鍾意而家用zoom上堂
最好一直咁樣去到畢業

我份功課得返幾日時間
仲要係咁啱呢個禮拜有幾份功課都要交
不過我前幾日又係同你一樣deadline前一晚先做

哇咁結果搵到包容你嘅人未

橙

咁你今個禮拜係咪好似你個username咁

原來講緊人
我對物件或者事件多

我好清楚世界上冇咁嘅人，但期待有都係生存意義之一

正

係呀屌呢幾日都做到凌晨5:00先瞓覺
一日真係做10幾個鐘功課
跟住我聽日開始要做另一份超痴線嘅功課
分分鐘要寫五六千字論文
但係份功課係得一個禮拜時間做 過多幾日我就要交

我冇乜物慾，知道物質根本填滿唔到自己

話說好啱喎你個名叫瞓唔着覺
我個名叫晚晚捱夜

咁精神上嘅需求呢？
會唔會將注意力擺喺自我實現到可能會幸福啲 咁樣精神上會好滿足
例如做吓自己鍾意做嘅嘢

講就易

緣份嚟，好高興認識你

ai shiteru

因咩事分手呀

用緊我寶貴嘅時間睇你個post

好撚慘
要做十幾個鐘
見到你咁
我好似都係依家起身做功課好啲

你加油呀 捱埋佢就好好地休息吓

我都好高興認識你
真係緣份黎 已經好多日冇黎呢個po留言或者吹水
咁啱突然唔想做功課先上嚟同人吹吓水

我興趣好多，都堅持咗好耐，只係因為情緒變咗越嚟越冇心機做。朋友都唔少，但我就係bitch嚟

屌唔好咁⋯⋯
一齊Hea落去啦
到時再一齊一日用10幾個鐘好專注咁做功課 不知幾開心

只可以做到依d鳥

深夜畀自己放鬆下囉，多啲休息呀

多謝你

我係逐個逐個留言咁睇

Why no sleep ar

咁有心機

的確係

都係d冇咩營養既對話

咁唔知我會唔會同你有少少似
我係類似於好鍾意推開人嘅嗰種人
如果同人關係太親密嘅話可能會唔舒服 或者覺得有負擔
都係有好多興趣同埋堅持咗幾耐 所以會好鍾意擺時間係同自己相處或者自我實現到
都因此會成日推開人又或者享受自己獨處嘅時間

屌 你條友仔
Btw deadline前一日真係可以好專注咁
坐定定唔郁做10幾個鐘

冇錯啦難得上黎連登吹吓水就叫做放鬆吓㗎啦
聽日瞓醒又要繼續面對人生
人生好難呀

想做功課但冇心機

係呀因為之前玩得太開心
再唔做嘅話就真係會仆街 所以就會變得可以好專注咁做份功課

一樣啊

+1

哭緊

未dead既就抖下先

加油大家

加油絲打

你呢唔使做功課咩

點解？

我都鍾意推開人（如果有人畀我推開），但我係因為想自己控制到關係嘅距離，好驚失去控制權，二嚟係驚自己太依賴對方然後抽唔到身，想乜都遊刃有餘（但實際係成日都會唔小心黐住人）

我以前都相信自我實現（即係將自己嘅能力發揮都最盡），但而家已經唔信，只係逼自己每日有啲生產力，例如起碼做下尖，每日讀幾多頁書咁。幾乎做所有事都冇晒感覺。

我唔係特別鍾意獨處，但我真係好憎同一堆人一齊，獨處比較舒服啫

發生咩事呀

祝你聽日醒唔返

今日開始新既2個course
應該下個月開始有功課

自己行
自然識到

聽首歌？

612就黎冇錢啦

好好喊下啦，辛苦你啦

幫推

每次都趕到癲咗
仲刺激過坐過山車

返工

原來係咁
我係幾享受同一班朋友一齊玩但都好享受獨處
因為我自己興趣同鍾意嘅嘢真係好多
所以會好需要自己一個嘅時間 去不斷做自己熱愛嘅嘢
不過我因為成日推開人所以會傷害到朋友
都被朋友講過話覺得我好冷漠唔知點解成日推開佢哋

我態度差

等男朋友覆我機

咁又唔係咁講嘅 大家都係求張畢業證書姐
喺屋企上堂不知幾開心 同真係熟嗰班自己私底下本身都會約出去 所以我覺得返唔返學都冇乜所謂
而且如果真係有心上堂我自己網上教學都聽得入啦
我真係寧願一直屋企上堂
反正喺學校我又係寫論文 喺屋企又係寫論文姐

屌唔好咁⋯⋯
咁我祝你成晚冇得瞓聽朝直接返學或者返工

羨慕
唔知點解我功課多到痴線 望住其他科嘅朋友每日吃喝玩樂不知幾羨慕
我仲要揀錯咗一課好多功課要做嘅選修課 搞到我依家超後悔

人始於係需要朋友嘅，但唔可以太長時間一齊，如果唔係會心力交瘁。

我自己有讀書運動同玩樂器（好廢），但一變咗routine就會冇晒以前嘅熱情

而家有個朋友好熟，但以前佢成日搵我出街但我拒絕咗好多次，因為好唔慣同人太熟，佢都覺得好困惑點解我成日拒絕佢，係後嚟我同佢相處得多先OK

係呀
痛也快樂着囉 因為我本身幾鍾意自己嗰科 其實覺得寫論文幾開心
不過每次都就到死期先寫 搞到既辛苦又開心

我呢個係祝福嚟，估唔到你咁咒我

佢瞓醒就覆你啦

唸緊點同女朋友求婚

仲要車費都慳返

好撚浪漫

咁咪好囉
至少你鍾意自己個科

係呀唔知點解同人太熟就會覺得唔舒服
但係如果冇好熟嘅朋友又會覺得好孤單
呢個我真係好難平衡到

聽日醒唔翻又邊度似祝福啊大佬

因為控制唔到關係嘅距離，維持唔到自己遊刃有餘或者唔容易被定義嘅形象，起碼我係咁，唔知你點

食緊煙

但佢講到明唔鍾意多人望住
兩個人靜靜哋咁
要諗下點先有驚喜又浪漫

對我嚟講係祝福嚟。咁對唔住啦，以為你同我有一樣諗法，咁我祝你今晚一覺瞓天光發個靚夢

可能讀嘅科唔同
我個科冇標準答案係好過自己分析 所以一般都好少話會抄人
不過我都會同朋友交換功課黎睇 睇吓會唔會有啲地方可以互相參詳下
同埋有啲有標準答案嘅科就會同朋友交換答案囉 有啲好人啲嘅直接俾埋答案我

正
又唔使朝早起身上堂
有陣時九點堂都唔知點樣起身好
依家網上教學有得睇返錄影
到我真係想專心聽書嘅時候 又或者要做功課嗰陣可以再睇返啲錄影
不知幾正

不過有陣時功課真係太多好想死
話說咁你係咪放棄咗今晚做功課

有朋友真係好重要

放棄咗啦頂你

我都唔知呀 不過我係類似逃避型依戀嗰種人囉

冇錯啦呢個就正啦
最鍾意發夢
不過如果係咁你嘅諗法係咪比較消極嗰種？

一樣呀

不過逃避人哋主動對你好可能只係想人哋向你確認佢哋愛你

鑽石與黃金 唔及我一片真誠與真心

總會識到一兩個嘅
例如做小組功課嗰啲同學 一齊做吓功課吹吓水
要小賊嗰啲就問吓要唔要交換嚟睇吓 慢慢就熟㗎啦

發夢都OK嘅，但發到靚夢一醒又會down

我好明顯好消極啦，大概已經係要去睇醫生嗰種

太好啦我哋今晚一直吹水吧啦
功課呢啲聽日先諗啦

Online嗰要求仲好似好咗
係分組麻煩咗少少

可能係掛 我都唔知
但我就會好驚同人建立親密關係？
所以如果有人鍾意我或者同我好friend嘅話我會忍唔住想退縮

哇咁你加油啊
得閒咪上嚟呢度吹吓水 又冇人知道你係邊個
有咩唔開心上嚟傾吓咪睇吓會唔會舒服啲囉

諗起沙灘求婚 用啲蠟燭圍住
買定花𠻹呀

係呀
一句講晒我愛網上教學

冇錯呀一直做功課真係會痴線

以前同朋友講咗無數次，又喺呢度吹咗好多日啦，慣晒

唔知我幾時死啦，但都多謝你呢個鐘陪我

你做咗咁耐嘢唔攰咩？
唔使瞓下休息下？

sleepy

嘩真係好消極啊 搞咩黎
生活上有啲咩煩惱又或者解決唔到嘅問題？
定係單純覺得人生好無意義嗰啲

想要ipad air同清in埋舊手機
提高廢人生產力

Why so weak?

如果之後都可以俾啲學生揀
應該會冇哂人返學

唔識講 因為我本身幾鍾意讀緊嘅嘢 某程度上都叫做熱愛我而家做緊嘅嘢
所以係可以好專注咁寫10幾個鐘論文
其實都幾享受嗰種感覺 不過真係會覺得好攰囉
所以而家諗住唞吓聽日先再算

what for

有冇諗住買iPad做咩
我呢排都諗緊要唔要買部iPad

兩樣都係啦。

其實冇咩問題，都只係自己諗啲問題畀自己，又唔畀自己解決，解決咗又好似少咗人生意義咁。解決到嘅都只係自己，不過我以揀咗唔畀自己開心嚟自殘

分享下D野令我精神下

冇錯
如果香港所有大學嗰啲有得揀實體上堂同網上教學就好啦
雙軌上堂嗰啲就最正 得閒無聊冇嘢做就返下學校 想自閉嗰陣就喺屋企上堂

搵唔到ipad既用處

睇片睇漫畫，平時長睇漫畫隻眼勁難受
一來舊手機除睇片無用，所以想換架板

提升廢人因子

好玄啊
即係你面對嘅嗰個好麻煩嘅問題 某程度上同你嘅人生意義掛鉤？
不過咁樣嘅話我都唔知可以點算

Assignment

廢人仲用錢

買來畫畫同睇吓小說都好

係呀，問題就係咁複雜

我都唔知點算，打下飛機飲下酒，又同時做下運動同讀下書等自己有飲酒嘅quota

係呀！
如果係電腦嘅話又唔方便攤住咁睇 手機嘅話又太細

我對自己個科都唔係特別鍾意
唔係趕deadline嘅話
基本上唔會坐10幾個鐘做功課

你人生既意義咪就係去搵自己個意義出黎

咁你都係快啲瞓啦

要用錢去買快樂先可以變得更加廢

要瞓啦聽朝要早起身，多謝你陪我傾偈，如果醒得返，應該聽晚都會上嚟鳩up

可能真係要讀design既先知有咩用

你咁樣又講到我好好奇你嘅問題係咩喎
究竟有啲咩問題係可以令人好苦惱 同時又同人生意義掛鉤

why

加油啊

返倉咋我

沒錢

啱呀有人提咗
就係用錢買緊快樂
今年課金打機夠買pad pro
情緒一差就搵窗口發洩

不過鍾唔鍾意都要做㗎啦有啲嘢
我都揀咗一啲選修課 同埋今年主修係我唔太鍾意嘅嘢
所以搞到我讀得好痛苦
嗰幾科應該全部今年都攞唔到A 㗎啦 我已經對佢哋處於半放棄狀態

使錢令唔到我開心

冇啊我已經有自己人生嘅意義
呢個係答人哋嘅留言嚟嘅

趕Deadline？

咁睇吓我聽晚會唔會心血來潮上嚟吹水
有緣再見

真
台式壞咗hold埋位俾人用
手提又打唔到咩驚唔太想買電腦
Pad方便我睇下片/漫畫，又唔使睇啲蚊滋大小既字

我諗唔到有乜嘢可以令你精神啲

睇翻掛機嘅zoom videos

近排有咩開心/唔開心既事

無人生無咁
無圈子鐘意一個人過唯有增加身邊日用品

冇計人生太難啦
好似一定要搵啲嘢發洩吓
咁某程度上你咁鍾意打機都係一種好事嚟嘅 起碼都叫做有樣嘢係鍾意嘅同埋可以發洩

hello要唔要一齊唔好做功課吹水

所以我成日都硬住頭皮去做

我夠用就得

我諗住聽日先睇

加油啊 你得嘅

點解唔現實泡

點知到而家都係未瞓

大家咁話

無啦打機只限手機，最多玩一陣已經半放手
無乜動力令我有活力去做，法國就快行到終點

打緊機 但打黎唔知做乜

我都係預自己夠用，出街手機床邊大芒
電腦有諗過但最終我諗又係睇下片多

用玩既心態去溝

唔用到收皮都唔想換

係咁
想抽離現實但一去到game又會有種不可抗力覺得係為玩而玩
唔係真心想咁做

真係為玩而玩咁 尤其係我都幾肯定做到我想做果樣野都唔會有d咩成功感

真係，同埋未有過平板更有呢個欲望想要
然後今日白行

單機成就感不如多人
但去到多人就會覺得有人好煩
我目前係咁

明明錢就黎拎黎洗 但已經有種唔想洗錢既感覺
一見到d digits少左就會

咁不如直接睇AV好過

我都係，有排用錢用到失控dl咗個記錄app俾自己
後面洗機覺得綁住太煩無用，反而用錢少咗

多人GAME都無乜成就感
唔通carry左場會好爽好爽咩
都係鐘意成班鳩鳩下姐

所以依家除咗同識既人玩一律hea
反而有輕鬆到

睇緊你個post

我係d細數洗下洗下好快搣走左好多錢咁
除左家用同有d月供/plan知自己係洗多之外
都好少>300蚊既洗費筆數

岩岩分手

識既玩果陣一定要屌鬼 唔屌鬼就無左個意思

No

hihi

係

冇興趣

Boom🐷

冇嘢做 純粹訓唔著

終於見到雨雨你

女人真係

想喊又喊唔出
就黎七年，但係今年一直覺得唔對路，所以都叫有心理準備，不過聽到果下都係好痛

上個禮拜分手

掛住我？

唉 我覺得自己好失敗

女人得罪你？

係呀，好掛

比個攬你

你有男朋友既
唔要

幾時可以喊完

又諗下一個以前好鍾意但溝唔到既女仔

女人真係好神奇

分手第一日就好掛住佢

咁我收返

是

收啦

多謝哂真係好難捱

點解？有人r你講野？

應該做唔切

紅眼睛

做到幾多得幾多
寧願寫唔曬都唔好遲交扣分

掛住前度加做功課

個場咁旺 嚇親

By the way 心累

掛住彤彤豬希望泰國贏落去

佢係我嘅

一合埋眼就諗起同佢一齊拍拖果間既點滴，點搞

掛黎把鬼咩

無呀

玩交友app難得同個女仔好好傾 佢最後唔知做咩del左我

冇 佢剩係話淡左，大家分開下
我話可以分開下一個月，如果你掛住我可以搵番我
佢話唔想再hurt我，咁我祝福左佢，同埋話希望一個月後會再見，之後就藍tick左

我偷睇佢last seen ，佢都仲未訓得著
點解大家都唔捨得，但係都要分開？可能我諗多左...

翻工

Boom

有冇人仲未訓

有

都係悶 冇共同話題，之前都會一齊煲下劇追下綜藝，但係依個月有新番佢都唔想睇，我開始以為佢攰，但係佢又成日同fd出去玩

我一直覺得耐左就係咁樣平淡過日子，佢都有提過我幾次覺得淡左，每次我都會話改變，但係過一排又開始平淡，慢慢一次比一次淡，到而家分開。

我諗大家分開下，睇下有冇掛住大家都岩既，一齊左咁耐可能我覺得太理所當然，忽略左佢既感受，佢又唔善於表達，屈埋大家就變左咁。

如果你睇到，我希望依一個月真係冷靜下，唔係我地既完結，如果真係緣盡既就冇辦法啦...

訓唔著？

啱啱起身
跟外國時間生活

唔洗返工？

肚疼仲痾緊

睇下其他人未瞓做緊咩

俾人炒咗

都冇得再惡劣架喇
之前幾次我講左好多我會改變，希望大家可以從拾番以前既說話，但係到最後都係改變唔到。

我係真係好唔捨得，但係我真係冇辦法留到佢。除非我變左第二個人，或者佢係依一個月發覺好需要我，但係機會真係好細

拍緊蚊
Dklm比隻蚊咬左三啖

國泰手足？祝你早日搵到工 加油巴打

唔係呀本身係外國返工
情傷就返咗嚟

掛住人 訓唔著 好多野諗 想打爆自己個頭
柒少陣啦自己 真係庸人自擾

唔知幾時先瞓得着

時晨到自然瞓得着

我有試過比啲小驚喜佢，但係可能一兩次之後Stable 番就冇左件事。

我懷疑係我改變唔到，我變唔到佢心目中理想既男友。我只係一個木獨，掛住做野同埋好錫佢既普通男友。

點解自己會咁犯賤
今晚註定是個不眠夜

咁講真你變咗你就唔係你啦
如果大家都係咁愛佢都要改下
有陣時兩個人性格係大家大纜都扯唔埋

關左燈，訓係張床，想死
聽日起身又變番正常人嘻嘻哈哈，日日重複

睇下其他台有咩睇

成年人既面具

可能我到依一刻都理解錯我衰咩既...
如果我唔係我，點解佢一開始會揀我呢？我真係諗唔明，所以我都冇好刻意改變自己

大纜都扯唔埋既話我唔相信大家可以就到七年。
可能佢追求既男友係中間慢慢變左，或者好早佢就開始嘗試將就，就到終於頂唔順...

明知聽日要返工 但想瞓瞓唔到
希望佢都有掛住我 但都知道冇乜可能了

放棄左求救，自救

未 how about you

係好撚悲哀 我明 再辛苦都要扮堅強 屌 想死

其實時間長咗再加埋最近病毒
引爆咗好多問題
我自己嗰個就係佢好鍾意同人地比
覺得點解人哋男朋友做到點解我做唔到
就變咗想我做人哋優點嘅集合體

我地好少講依啲，通常大家頂唔順先講，去到果個位已經差一步就分手，久而久之，講多左幾次就完左。

你講得岩，如果有機會再同佢一齊番，我一定會同佢溝通多啲，避免再發生咁樣既事

佢肯回頭我真係做咩都肯，明明前日先見完，唔知係咪知道冇得再見，我已經開始好掛住好掛住佢

好煎熬 尤其夜晚得返自己一個人 冇fd子陪自己嘻嘻哈哈 就更加崩潰
好想同佢講嘢 但又唔敢 唯有吞哂落肚 覺得自己抵死

很堅強很堅強

唉，個仆街病毒真係害撚死好多人
之前我地有keep住去旅行，每隔一段時間都叫有啲期待

加油呀 要相信所有嘢都會有盡頭 會過去

生命盡頭就係盡頭

講到好似啲恐怖片個兇手搵到主角咁

好灰聽到我都好想喊
而家喊完聽日又要正正常常返工 扮冇嘢發生

仲會擔心明日要返工既人唔會死，很堅強

很堅強
覺得自己啲性格會害死自己 明明一大堆嘢想講 但最後講出口既永遠都唔係自己真心想講既嘢
女人真係口不對心好撚犯賤抵撚死呀

fresh grad我都知自己好幼稚

唔關事既，唔想人地分擔自己痛苦都係為人著想既行為

希望自己唔好再咁要面 咁硬頸
我會記住而家既感受

可能講左佢都只係會覺得煩 始終係我冇好好把握同埋珍惜
要走既人你點留都唔會留得住 唔鍾意就係唔鍾意 返唔到黎

上嚟講咪算囉
同現實朋友就係唔方便放負

上黎可以圍爐取暖 雖然現實中都可以同朋友呻 但放負放太多都驚自己煩

就算佢地肯聽 我都嫌自己煩 同埋呢啲負面情緒 唔想成日俾佢地睇到太多 我會寧願自己收起啲

係 所以咪上嚟講

盡情講吧 呢到可以俾你暢所欲言

醒左訓唔返...
諗住睇連登睇到夠鐘起身返工

take care bro

夢夢

終於起身

想book酒店算，